# README #

日本語版ウィキペディアからウィキメディア・コモンズに[画像を移動させる](http://ja.wikipedia.org/wiki/H:M2C)ときには、ファイル履歴と解説ページ履歴を全部コモンズ側に転記しないといけないんだそうです。これは、コモンズのテンプレート {{Moved from Japanese Wikipedia}} の作成を支援するツールです。

### 使用方法 ###

* ローカルでは動作しますが、リモートで動かすと Access-Control-Allow-Origin に引っかかってAPIにアクセスできません（対応中）。現時点では、構成ファイルを全部ダウンロードしてローカル環境から動かしてください。

### 連絡先 ###

* 本レポジトリで Issue として報告するか、
* [利用者:朝彦の会話ページ](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E5%88%A9%E7%94%A8%E8%80%85%E2%80%90%E4%BC%9A%E8%A9%B1:%E6%9C%9D%E5%BD%A6)にご連絡ください。